en:
  humanizer:
    validation:
      error: You're not a human
    questions:
      - question: "2 nhân 2 bằng bao nhiêu?"
        answers: "4"
      - question: "2 nhân 3 bằng bao nhiêu?"
        answer: "6"
      - question: "2 nhân 4 bằng bao nhiêu?"
        answers: "8"
      - question: "34 nhân 43 bằng bao nhiêu?"
        answers: "1462"
      - question: "27 nhân 72 bằng bao nhiêu?"
        answers: "1944"
      - question: "11 nhân 11 bằng bao nhiêu?"
        answers: "121"
      - question: "6 nhân 6 bằng bao nhiêu?"
        answers: "36"
      - question: "1462 cộng 6 bằng bao nhiêu?"
        answer: "1468"
      - question: "6 cộng 6 bằng bao nhiêu?"
        answer: "12"
      - question: "27 cộng 43 bằng bao nhiêu?"
        answer: "70"
      - question: "8 cộng 34 bằng bao nhiêu?"
        answer: "42"
